UQ HOLDER！ 悠久持有者！～魔法老師！2～集中討論

【簡介】
2086年，世人皆知魔法之存在已經10年。近衛刀太住在日本的一個小村子，夢想去首都「新東京天之御柱市」做一番大事業，但被村長要求：先打倒他的班導師兼監護人雪姬，才能啟程前往天之御柱市。刀太與同班四位好朋友，每天挑戰雪姬，希望能打倒她，但總是無功而返；雪姬覺得他們自不量力，卻也樂在其中。賞金獵人橘老師突襲雪姬，終結了這段平穩的日子。

雪姬的真實身分被這場戰鬥揭穿：她是《魔法老師》裡的不老不死的吸血鬼依文潔琳·A·K·麥道威爾。刀太喝雪姬的血後成為不死之身並擊退橘老師。這場戰鬥過後，雪姬與刀太深知不能留在村中，啟程前往天之御柱市，展開悠久持有者的冒險。

【STAFF】
原作：赤松健《UQ HOLDER！》（講談社《別冊少年Magazine》連載）
監督：鈴木洋平
系列構成：赤松健、安川正吾
角色設計：藤井昌宏
製片：EGG FIRM
動畫製作：J.C.STAFF

【CAST】
近衛刀太：高倉有加
雪姬：松岡由貴
時坂九郎丸：廣瀨有紀
櫻雨桐衣：茅野愛衣
夏凜：小倉唯
結城忍：原田彩楓
雪廣霙：鬼頭明里
涅吉·史普林菲爾德：佐藤利奈
相坂小夜：白鳥由里
綾瀨夕映：桑谷夏子
神樂坂明日菜：神田朱未
絡繰茶茶丸：渡邊明乃
佐佐木蒔繪：堀江由衣
龍宮真名：佐久間未帆
宮崎和香：能登麻美子
雪廣綾香：皆川純子
菲特·亞維路克斯：石田彰

OVA

漫畫

官方網站

PV

漫畫140生肉

TVアニメ「UQ HOLDER!～魔法先生ネギま！2～」新PV

佐佐木蒔繪應該死撚左,有份出場咩

估唔到有生之年見證到呢幕

認真計一下，negi應該比明日菜果班女細6歲

咁佢地幾歲結婚？

細4 5歳姐
班女一開波初中二年級 (1988~1989左右 千雨1989年)
negi 一開波10歳 (1993)
negi 16歲左右打大BOSS 今集又話佢大戰5年後先結婚
姐係negi 21歲左右 千雨25左右結婚

oad seed 呢?

冇人UP我UP

想debug 但最大bug鈴音未de

如果negi喺uq條世界線又係16歲打boss
然後畀起源魔法師上身 咁超鈴音點嚟
除非刀太之後好似HE線咁救返negi / 超鈴音係刀太嘅後裔 (都算係negi嘅後人嘅)

可能留返出第三本書講

uq係俾鈴音亂入改變左歷史

百度有個分析睇落幾合理
UQ線明日菜沉睡
畢業果陣其他人冇心情表白
涅吉都冇搵千雨
同時冇左明日菜冇咁簡單對付造物主
涅吉要keep住同依文研究同修練日久生情
但冇明日菜係到始終唔可以封印造物主比佢上左身
之後就接UQ線

超果到好簡單姐
UQ之後實有方法搞得掂造物主封印救返涅吉
唔會講佢地失敗變到刀太又比人上身出第3部下話

講真刀太呢邊今次冇可能失敗啦
成班不死身 控制時間 火星之白 乜撚都有齊

依套係第二季定第一季？

其實都有可能UQ 係超果邊世界

直播23:00

UQ HOLDER!～魔法先生ネギま！2～ 01話(新)「美女と少年」

線上

B站睇黑畫面睇左成集

呢套又ok喎，魔法老師我反而一般般

上B站睇第一集 成PART打鬥黑畫面

屌 好好睇
忍唔住用2晚追哂最新個140話漫畫

我都差唔多
但點解好似冇麥人提咁

我諗緊睇唔睇 但連上一部都未睇 好卻步

呢套冇魔法老師底係有d難跟
尤其係近幾期

講到菲特個part已經要魔法老師底

我睇到12卷都仲OK呀
本身都想睇埋魔法老師
但太舊

其實魔法老師幾好睇
好多咒文 好多技能出現
啲名又好有型
涅吉打千刀打個度好好睇

承包和香

我覺得係啲同學嘅從者卡片好正 又 繪我本圖日記 又 孤獨的黑子

咁多個女角最鐘意伊文

和香 正D 道具又好用

識野
不過個人鐘意魔法老師多過UQholder
如果唔係掛住魔法老師個名真係未必會睇

契約卡真係好鬼靚

魔法老師描述啲人成長好睇啲 始終唔喺不死
UQ 刀太一開始已經好屈機啲試煉一集就搞掂
同埋 UQ 似解謎篇多啲

uq holder似係用黎補完魔法老師多過講自己故事

佢係最近幾集用平行世界黎補完姐，以加又開始反主線

勁

點解劇情有啲奇怪
睇到好想笑

由魔法老師睇到UQ，
刀太一開始已經開掛，
否定曬涅吉果時嘅努力已經覺得UQ冇魔法老師咁好睇，宜家仲追只係對魔法老師嘅情義結

無記錯魔蔥好似係作者同編集部講唔掂數所以斬左？

屌，玩腳做乜唔搵條女玩

冇人討論，下集終於打菲特

完左菲特應該今季冇野好睇了
等下季涅吉出場

其實主角學野無乜經過努力咁無涅吉咁好睇
涅吉學武功同黑暗魔法用左好多時間
仲要打拉坎之前研究左幾招去對付佢
個四定五張王牌出個陣真係好有型
相反主角比依文咬就得到高級不死身
仲要比魔女教下就學左太陰道
好似輕鬆打倒左依文同涅吉開發既時間咁

篇章有限 怕悶親人

我都覺依個主角好on9，不過涅吉出場之後已經搶返主角個位 ，基本上我都係飛走哂冇魔法老師D人個D位黎睇

木奶板大小姐同剎那最正

魔法老師可惜2次動畫化都鳩哂
正正常常出番武道會 學園祭同打拉坎其實已經不得了

睇左2集覺得悶悶地
仲睇唔睇落去好
利申 有睇哂魔法老師漫畫

打拉坎直頭係成套野既最高潮位
敵彈吸收陣
雷天大壯一二
雷神槍
契約卡片

如果魔法老師條線係A世界線
刀太條線係B線,咁分咩係咩,明日菜冇醒,冇參加決戰,所以涅吉打輸魔王,被操控?

成套野最好睇個part

記得自己睇到敵彈吸收果下真係嘩左出黎 果下就知佢贏左 本身冇諗過佢會真係贏到

無贏到 係打和
不過佢咁多招都淨係同拉坎打成平手
拉坎真係好有型
擁有千種姿態的英雄

係，明日訓左，冇參與最終決戰，所以蔥中招，跟住就有複製人計劃同埋火星戰爭

拉坎好型 好BUG就真

係bug得黎好型
極速破雷天大壯真係

果然你真係鐘意拉坎 咁點解要同涅吉結婚喎 我要涅吉同圖書館一齊呀

蔥係姐控

最解唔通反而係納吉同依文一齊
明明已經同愛莉卡結左婚

其實愛莉卡去左邊 涅吉係一次面對面都冇見過，其實係咪伏線黎

好似話過係唔會公開既設定，
假如作者未病上腦，咁多數係內定已經瓜左

講伏線，仲記唔記得超鈴音 都成問題

UQ其實係唔係超鈴音線都係赤松吹姐
反正平衡時空可能多過2個

btw今集係咪又開始魔改?

有無人可細字講我聽到底講緊乜
睇到一頭霧水

咩細字

建議睇返魔法老師

漫畫好耐仲未更新

唔知有冇人感覺到，
最近呢一話突然有好重既某套致鬱系作品感覺

而家先知魔法老師有後續

仲有冇人睇緊套漫畫
希望千雨唔好喺刀太個平行世界真係死咗
書店同夕映都有得陪住涅吉